<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>Burak Yesilyurt | Personal Blog</title><link href="http://www.yesilyurt.info/" rel="alternate"></link><link href="http://www.yesilyurt.info/feeds/all.atom.xml" rel="self"></link><id>http://www.yesilyurt.info/</id><updated>2015-11-17T01:40:00+02:00</updated><entry><title>Who Am I?</title><link href="http://www.yesilyurt.info/who-am-i.html" rel="alternate"></link><published>2015-11-17T01:40:00+02:00</published><author><name>Burak Yesilyurt</name></author><id>tag:www.yesilyurt.info,2015-11-17:who-am-i.html</id><summary type="html">&lt;p&gt;Hello there, you probably wondering about who I am and let me clear your curiosity :)  &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;My name is Burak and also my surname is Yesilyurt. I am saying my name and surname separately; because, some of nations
say their surnames first such as Japans.. Anyway this is thing is one fewest information that I have learned from Japan
Language course during my university life.  &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;I am hobbyist computer engineer and I have been in love with computer since 
when I was 12 year old. I like developing intelligent algorithms, software and creating electronic music. Besides, I am 
deeply interested in artificial intelligence and computer security topics and I am publishing informative articles about
these fancy topics as much as possible, you can subscribe my rss channel.  &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;As for my formal information, I am senior 
computer engineer student at Istanbul Technical University (ITU) and I will be graduate in January 2016. I currently live
Istanbul/Turkey. If you have any question for me, don't hesitate, just ask by using my contact information.&lt;/p&gt;</summary></entry><entry><title>Ben Kimim?</title><link href="http://www.yesilyurt.info/who-am-i-tr.html" rel="alternate"></link><published>2015-11-17T01:40:00+02:00</published><author><name>Burak Yesilyurt</name></author><id>tag:www.yesilyurt.info,2015-11-17:who-am-i-tr.html</id><summary type="html">&lt;p&gt;Merhaba, muhtemelen benim kim olduğumu merak ediyorsun, senin için kendimi anlatarak merakını gidereyim :)&lt;br /&gt;
Benim adım Burak ve aynı zamanda soyadım Yesilyurt, muhtemelen şimdi bu şekilde neden kendini ifade ettin diyeceksin adını
ve soyadını diye.&lt;br /&gt;
Aslında bu sayfayı Türkçe hazırlayınca gerçekten mantıksız oluyor farkındayım ama belki biliyorsun
bazı milletler - Japon milleti gibi - kendilerini tanıtırken ilk olarak soyisımlerini kullanıyorlar. Bu konuda açıklık
getirmek için bu tip bir cümle ekledim yazima.  &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bilgisayara merakım 12 yaşımdan beridir var işi hobisi olan insanlardan birisiyim. Akıllı  algoritmalar, - aslında tüm algoritmalar akıllıdır-  yazılımlar ve elektronik müzikler ile 
ilgileniyorum. Yapay zeka ve bilgisayar güvenliği benim ilgilendiğim akademik alanlardan ve zaman zaman yazılım geliştirme
hakkında ve bu bahsettigim konular akademik konular ile ilgili yazılar paylaşmaktayım, istersen rss okuyucuna benim rss 
adresimi kaydet. Ayrıca tüm yaptığım gevezeliklerden sonra kendimi resmi olarak tanitacak olursam; İstanbul Teknik 
Üniversitesi'nde son sınıf bilgisayar mühendisliği okuyan öğrenciyim ve Ocak 2016'da bir sorun olmazsa mezun olacağım.  &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Şuanda İstanbul'da yasamaktayim. Herhangi bir konuda sorun olursa çekinmeden bana iletişim bilgilerimi kullanarak ulaşabilirsin.  &lt;/p&gt;</summary></entry></feed>